如果謝霆鋒邊煮邊唱 香港料理 會點?

牛肉加搣蕉 要烏低嘛

抽埋香港食肆同峰哥d料理一樣

照燒啲雞蛋要試下

我燒濃雞柳 又Chock下

諗起少林功夫加唱歌跳舞